拜登奪威州特朗普要求重點 拜登競選經理：預計可取得270張選舉人票

受疫情影響，郵寄選票和提前投票數量大增，總統特朗普此前曾質疑，大量增加的郵寄選票可能助長舞弊。一旦大選中任何一方拒絕承認選舉結果，或沒有一名總統候選人能取得270張選舉人票，將可能造成巨大爭議，最壞的情況將是無法及時產生正副總統，需由眾議院議長甚至參議院臨時議長署任總統。